---
title: "Cara Daftar Driver"
date: 2019-12-16T17:13:48+07:00
draft: false
---

1. DOWNLOAD TERLEBIH DAHULU APLIKASI MITRA DRIVER PIDAHIN DI PLAYSTORE ATAU MELALUI LINK INI : http://bit.ly/2RYlEHu

2. DAFTAR DI APLIKASI:

<ul>

	ISI NAMA
	ISI USERNAME (DIGUNAKAN UNTUK LOGIN APLIKASI)
	ISI EMAIL
	ISI NO. HP
	ISI PASSWORD
	KLIK REGISTER
</ul>

3. BUKA APLIKASI MITRA DRIVER PINDAHIN

	KLIK AKUN DI POJOK KANAN ATAS (ICON ORANG)

	KLIK ICON GEAR SEBELAH KANAN UBAH PROFIL.

	SKROL KE BAWAH

	KLIK DAFTAR MENJADI DRIVER.

4. ADMIN AKAN SEGERA MENGHUBUNGI KAMU UNTUK PROSES SELANJUT NYA.

